理性講，米曹算唔算吹大左

得分能力係幾勁，但講真勁得幾場，又冇冠軍，唔明點解吹到咁大

你勁唔理性

杜曹又點睇？

係當年史雲斯仲降埋班

勁熱血條友，斷腳都鏟草，我勁鍾意佢

可唔可以update新版

坐底有D奶

點睇最左

七個一樣樣點認

汪姑娘？

D樣差咁遠都話一樣

你係問
足球史雲斯嗰嗰
定係nba utah jazz嗰個

下 屌撚到獌狗死死下都唔勁?

以前成日J
巴打有冇 backup

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！